［日本東京］有無富士山嘅1 day tour介紹

黎緊去東京 有無巴絲報過富士山嘅1 day tour: local tour 主要影下相睇下影 對樂園同outlet無咩興趣

3

4

5

6

8

9

10

自己坐車去河口湖行個圈得啦
租單車都ok

你去富士山登山個POST 同TG 睇下啦
大部份人都係自己上，好少報TOUR